[未推得] - 被捕支援公測WEB APP

看字入料.....

見到有人被捕,其實可以叫佢大聲講自己咩名同咩事

我地同時向法律團隊合作
你地既求助會有律師聯絡你
當然你可以同律師講,你係同行者唔識佢既,等律師朋友跟進

冇需登記

可以[登記電話號碼] 查詢進度

what is this...

自己開去TEST唔識字呀
被捕支援呀
系統化你地D人拉左無人知又慢到PK既問題

屌你老母，

肯定係鬼！

大家咪信佢。

go fuck your self la

fuck you the popo

屌你真係唔柒識字嫁播
講明公測即係未出得街既開發
無腦既就收皮啦

靠你死得。

咪得你開po 嚟托？

仲有咁鬼無禮貌 你有無讀過書㗎

你on9無極限歡迎表演
用下你個鳩腦諗下
差佬撚左你都一定知你全名嫁啦
FF小陣啦....
D律師而家重一個個咁比合叫去幫手
你無名無聯絡D律師采你老味呀
歡迎你比D心機嫁

你自己keep住單機啦

死黑警！

比D心機啦你

見你咁可憐 個po又無人入。

仲有咩想講 我幫你記低。你安心去啦。